女有6分就有仔追 咁仔要幾分先有女追

做女 6分樣 就有仔倒追

但好奇 做仔既話 要幾分先有女追佢

有錢就有

7.5

做仔真係慘

仔梗係要30公分

我見過4分都有

可惜我係0分女

視乎遇唔遇到主動嘅人姐